英國逾3千人鄉郊區參與狂野派對 警方指主辦者自私

英國超過3000人在南部城市巴斯的鄉郊地區，通宵參與狂野派對。警方批評主辦者在新型肺炎疫情之下舉行派對是自私行為，強調會對違法者採取行動。

派對在當地星期六晚開始，附近城市都有人投訴聲浪太大，令他們難以入睡。

警方說在當地周末晚11時左右開始接報，派人到場巡邏，發現幾百人在場，有更多人持續前來參與，即使封閉行車線，亦有人棄車徒步前往。警方到周日上午近7時，仍要趕走前來的車輛。

警方解釋未有終止狂野派對，是因為經評估後認為，在黑暗及潮濕的環境中，強行介入一個有超過3000人參與的活動，會對公眾安全構成威脅。

又係武肺party?

全名係咪叫瘋狂扑野派對